[Netfilx] The100

最近睇完晒三季
覺得第一二季都還好
講Skypeople同Grounders既生存
第三季就太on9
乜鬼人工智能 oh shit
不過最主要係
好想繼續睇Lexa同Clarke一齊
Lexa有種好特別既吸引力
只可惜佢比人一槍射死左
Lexa Deserve Better
netfilx幾時先有第四季睇